你地明唔明，失戀唔係最痛苦

最痛苦係單身仲要見到有比你柒嘅撚樣拖住靚女

啱

No
最痛苦係見太多戀愛黑暗面
唔再相信愛情

父母親情已變重心

越安慰失戀既人
加上自己既經歷
對戀愛既感覺已經係小朋友玩泥沙玩慾望咁

信我啦，專一靚仔識關心你

等我黎俾返正常嘅愛你

「凡所有相皆是虛妄，若見諸相非相，則見如來。」
「一切有為法，如夢幻泡影，如露亦如電，應作如是觀。」

開解下我

咁我又唔係，只不過鐘意我嘅唔係我鐘意

曾經有一份真誠嘅愛擺係我面前，但係我冇珍惜，等到失去嘅時候先後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此

身邊無靚女

其實你都唔知邊個7d

撚樣有女 背後嘅痛苦你知咩

I know that feel bro

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

佢7好多

我咁樣冇女都好痛苦

我射出來的是寂寞